[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (3) 活動開始, 體驗RE:0 精髓

官網：
TWITTER：
IOS：
AN：

Q&A
Q1. 首抽抽咩好？
-建議4隻3星角開局(計埋Rem) 最好有AOE技既attacker & 攻擊力上升supporter
-砌隊方向: 486 (隊長技+坦) & EMT (AOE) & betty (單體輸出) & 油咖哩 (Buff) & 菲利克斯 (回血)

Q2. 角色相關:
-其實隻game有愛就得 因為有屬性相剋 冇話邊隻特別勁
-普遍2星有練度都可以好勁 (Arena班人都係用2星角)
-Rem技能有全體技CD-2 唔係廢角
-角色評價:

Q3. 前期要做咩？資源點分配？
- 揀好3隻主力角, 將所有資源比哂佢, 沖上50lv > 刷技能lv & 升3星角變4星
- 留體力打每日限定3次素材關卡
- 衝第一章原版主線 > 想要素材就繼續衝2章&新章1, 唔係就慢慢睇IF線

Q4. PVP成日唔夠人打點算?
-其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
-基於PVP獎勵太垃圾, 是但打2場就可以收手

Q5. Story體力點恢復?
-每日登入送3體

Q6. 親密度有咩用?
-j下聲&拎石

LM

slow

雷姆萬歲

就係送2000石 先諗點可以性價比最大化

我都唔知自己踩左

連登佛game標準
唔洗課可以打哂全部活動
唔洗課可以抽哂新角
唔洗爆石
用唔完嘅體力
開ser要送40-60抽

等執笠啦

我已經請左假黎刷活動了 你呢?

你d體都係用係刷升lv升技關到姐
同冇活動果陣刷冇咩分別

所以啲驚咪結束營運

AUTO 唔夠打 最高難度, 強化左好撚痛

唔爆石 邊有咁多卷刷event

打到上超級

TOP1條友已經2萬5章

如果MIMI 10技回復 夠唔夠打上3

要習慣爆石回體

好想中雷姆

應該唔得
會回復封印

Supercell啲game咪係

D 狗強化左咬好撚痛, 我而家技8回復, 等升完再試下先

抽唔到鬼化唔想爆了

CY既龍絆可以

刷定幾個鬼雷姆ac保平安

幫我刷個

小號已棄 50抽0三星 真係

Auto 打多

自然回體一日最多5場
5場上級1 1830分
7日就12810
加埋每日1場 應該都夠2萬分
無加成就用石
有加成就唔洗

目標係3萬分喎

目標係30800分喎

唔回體 7日可以打到2萬分
有鬼雷姆/禮裝加成 就岩岩好3萬
不過3萬張禮裝廢廢地 唔要都得
最緊要夠2萬5拎拉姆碎片

未計亂入

完美

張野勁呀
突滿25%防,比MIMI嘅話

加埋咪3隻

40抽冇3星角

你絕不孤單 我都係

想棄game

有得免費拎唔係唔拎呀

世界上總有我地呢啲非洲人先平衡到

25%防唔錯啦

當我地仲計緊點樣刷活動最抵
TOP1條友已經3萬章

I know that feel bro

一齊用新角 一星期就追返進度有突

活動打果張?

係

刷緊 想要鬼雷+普梨

30抽唔中

雷姆值得開新ac刷？
利申男主覺醒，中左emt同個騎士

琴日咁辛苦刷左個ミミ Betty emt
終於起手
原來今日又出新角...

Supercell d game我覺得仲仆街
你課完抽完 過一排就會開始nerf
好似課金比佢做測試咁

EXOS HEROES都係嫁

太屈先nerf姐 唔等於變廢既

如果玩左冇耐進度唔高
建議重刷

上定下開會好D?

問題就係呢度
無做好uat test
玩家課金抽完新野 你nerf 幾次

我會揀上

係唔係因為SS角真係人權角?

兩個都唔好 建議重刷

this is buy ac

pvp gmae係咁架啦

兩個都唔好 建議買其他

可以咁講 不過如果你係淘既就再揀過好d

淨係可以Auto上級3

超級唔係人打

因為新雷姆+其他有SS既係咁多,咁可以我一路刷再一路等下先

個活動唔用石回體就無得玩

D 卡真金白銀抽ga
我玩個期Nerf完又無補償
依家有無就唔知啦
前後玩過2隻 supercell 出品都係咁
之後見到佢名都不了

呢D ACC 幾錢

唔怪得佢改走2分鐘回1體
迫你食石回體打活動

但如果2分鐘回1體,升lvl又唔會加上限,你玩到後期仲慘過返工

咪啦玩隻手機game 都要俾錢支那做乜野

佢nerf完都有buff其他既 唔通buff完你要比返石佢咩

其實消體好快
打4場都玩完

咩練度先夠auto上3？

爆石咪得，我爆咗石5日仲有石淨

但代表你三個鐘要玩一次隻game
真係唔駛訓

訓教緊係唔理佢啦
唔通每兩三粒鐘起一次身咩

第一日先要認真打姐
第二日已經可以食飯 睇電視 auto

睡眠時間嘅體豪比佢又有咩所謂

一直有食石刷

4000石都射左落海 不如刷下

太多圖驚阻住睇po，自己㩒，每日爆石爆6粒鐘左右

TOP 1 打左4萬個章 痴撚線

抽到就唔同講法

模擬器SET

睇twitter d日本仔估會追加排名獎勵

識玩一定係齊齊buff
呢隻弱咪buff大力d

開得個榜出黎實會

就算有都唔慌吸引
望下個競技場獎勵就知
最多都係送下章比你換素材

呢樣真係駁唔到呀

其實競技場獎勵唔差，個幣可以買突破道具

有強迫症
依家一起身就要求其打一場唔想蝕比佢

我每晚用晒啲體先瞓

都係 但1個月先更新1次有d耐

係 希望佢會改

打亂入boss關輸咗 個關會唔會消失？

好難會輸WO

係咩

佢個戰力顯示流流地(只限呢關

中級要平均幾多lv先過到

其實大部分關 戰力相差6000以內都過到

開心咗1秒

原來SION金幣係野隻滿覺先出嘅

都叫做有3星

說明有講

我要鬼雷姆雖然冇都冇所謂

ok 咁你抽唔到

食之有味，棄之不可惜

感覺單抽易中啲咁

岩 G黎既唔可惜

EMT最高

屌買保底三星都中重複
我刷完三星起手冇再抽過野

屌你

無課爆石已經可以屈人機洗乜課

人地想拎多隻三星關屈機咩事

屌. 想課金但set錯年齡
邊度有得較番？

sorry 但其實有幾隻3星已經夠做

交換所得5張中級經驗卷換仲要1日1回
孤寒到你SEGA

點解無技能料換
初級個樣完全唔夠用

我 全 都 要

佢D技能料簡直係ON9, 最高級D料多到ON9, 又唔可以向下換

原來課金既話轉返香港ACC課會平少少太耐無玩日系GMAE
EXP特訓所58蚊 無記錯日本ACC賣1000

轉香港ACC課到?

真正越高LV越難升 佢係相反

咁就乖乖磅水

唔知 你去試下

又送1000石

初級好易打，一到中一即時中伏

你首先要用一日時間刷返D LV上去先

鬼化刷到50啦
其他得30
諗住砌藍色陣營打
見2星商人係藍屬25%攻up

SEGA:頭先鬼化雷姆回收返幾百萬石 而家回返少少比你班傻仔啦

不反了
神作 佛心

應該知道D人無體玩活動

重生卷

話咁快又上返7千石

邊到講

TWITTER重入GAME

收唔到

有冇重入GAME!

BTW 佢好撚狗
佢係公告前玩既人先有
完全唔比人重生

有 都係無

雷姆你要咁做我都冇辦法

十抽中左 要還神了

海豹!

個活動根本就係想你爆石回體升角色
順手拎活動獎勵

海豹出現了

海你個豹我日日爆石爆6個鐘仲海豹

爆石同海豹無衝突!!!!!!
不過呢隻GAME幾時先200萬

咩叫Twitter重入game

成班賭仔一收到石又即刻拎去抽

我放棄抽嘢機會嚟爆石，咁計返都好公平啫

TWITTER有公布

重入GAME就有1000石

我夾埋左

我都想中
岩岩抽左1000石 炒左粉

又唔見我中

頭先先話唔抽 回體都夠玩

你有冇我爆得咁勁

抽左2000 3*都無

話明食之有味，棄之不可惜，有梗係要用

有冇人收到

我拎左

未搞升技,你話呢

送嘅1000石 冇3星

邊度可以set番年齡我想課金

WE ARE FD!

我隻EMT由60lv打技能素材打到64lv，冇用過一張經驗書，你話呢

你爆石同你海豹無衝突嫁wow

直接講人物RANK已經知爆石爆幾多!

35

爆6個鐘真係唔多
試過掛過夜都係用1000石到

44 兩隻30LV技, 好想抽野

對唔住我為你獻上美好祝福

要引繼?

唔駛呀
我頭先KILL APP再入就拎到

人物RANK真係呃唔到人

真

你點SET法?

1000石係今日5點前既acc先有

23號先送

第一次課金會問你出生年份

我見佢公告只係寫
如果SET 2000年12月(預設) 既出生日期 佢會RESET
但除左呢個日期以外 全部不作處理

模擬器玩唔到既
仲諗住轉落去課金

我見人都係用模器刷嫁啵

我係今日下晝先set
過左佢reset個時間
姐係冇得救

佢係唔比你課 定係唔比你課太多?

用BLUESTACKS開唔到
係咪我問題

等到12月就可以課

唔俾我課太多
我加埋先課左好似大約2pack就block左
有錢都唔賺
真係佛心

呢個年代重bs..
我推薦雷電

我試下 唔該巴打

仲有機會 要自己聯絡佢地

好似每個月計算嫁
下個月加油

我用NOX

雷電勁多廣告

廣告 唔係好覺
我係試過咁多款雷電最舒服

儲定石遲下抽魔女

宜家先season 1

目標儲夠30000保底

非洲人係要為未來打算

一年後應該會出

朝早最高跟到第七
之後轉個頭去做下野就跌返30
so9sad

點解咁難中

重刷定課雞金？

其實動畫好似唔係好多打鬥
下次好似已經係打怠惰

下次可以係
雷姆
拉姆
紫毛
司教手指
星獸化柏克
白鯨
先到怠惰

係睇佢想點拖法每次咁好似今次咁派隻3星就正

節日ver.

腳本掛過夜？

PVP 成日中BUG真係打春

幾個鐘上到1-29，今晚清返第一章

雷電總部係大6

歐洲貓冇一個是磨菇dick

3000唔算啦

算!

但你都有wo!

算！！

咪扮啦，你都有呀

我重刷先有

10抽唔中就收手了

Me2 , 中左隻狼人9唔搭8 On99

開下圖鑑 我都得結晶

一係唔抽
一抽就要抽到有

是常識吧

抽到無石棄驚feel就黎架啦

駁唔到

正章個d知識 勇氣
係唔係愈平均愈好？

係,手動刷左幾日,決定轉模擬器刷

夜神都係中資

睇下嗰關有咩要求

點睇的🙇‍♂️

係咪死ser?

入關之前會寫 冇寫就是但

Btw課唔到金既

咁大獲?

用緊apple既唔好上IOS14住
有bug

正 準備又派石

有乜BUG

ios有bug既話隻game又點會派石

仆乖買完張5000羊
唔會用唔到掛

ご利用端末のOSを「iOS14」、「iPad OS 14」にアップデートされた場合、
正常に動作しない可能性がございますのでご注意ください。
※「iOS14」、「iPad OS 14」および新端末「iPad(第8世代)」、「iPad Air(第4世代)」での動作不良などにつきましては、サポートいたしかねる場合がございます。

動作確認でき次第、改めてお知らせいたしますので
それまではアップデートをお控えいただきますよう、お願いいたします。

搵客服問下

未SUPPORT到

我又冇試過呢個情況

呢隻game似唔似母豬咁可以電話，模擬器共用一個帳號？

係咪apple又自把自為封左個apple ac課金呀

20抽

個apple ac好耐冇用過
唔知關唔關事

多唔多人買左月卡每日 同 sp2倍

我有買月卡+SP

我岩岩先課完 似係你APPLE ID有事

我終於搵到同伴 我舊ac都係入咗5000
試極都解決唔到 又唔記得咗安全問題apple客服幫唔到
把鬼火開新ac入1000一樣唔得
期待你有解決方案

新ac都唔得

成個帳除左阿爾全部都係emilia陣營
蝕哂d技能關俾佢

試下重新開機
之前課konosuba都係咁重新開機就無事

開多個小號玩先

呢個OK神WO

如果唔係阿爾 係mimi或者betty就好

我個分身已經抽到11隻3星
但已經唔想玩

義海豪情1$收你個AC!

試過啦

個天都唔比你課

因為你主號抽到?

不了不了

咁撚大獲
其實係咩事唔比我買

主號得8隻
主要係唔想玩兩個 有活動開始忙

你個情況應該係太耐冇課鎖左
試下send email去問下

哇屌 見有1000石送 開番個廢號玩下抽到咁

玩啦，玩到咁上下都唔會太忙
我主號升到就50rank開始可以慢慢黎 應該會放係第二部手機到有活動先再拎出黎肝

依個ac真神

我呆撚咗 啲書轉圈圈嗰下不停爆彩

拎埋活動拉姆 完美開局

可以重生

都係既 用黎過下手痕抽都好
今日正身冇抽到 分身抽左5000石冇3星角

我抽左1000石無就算 繼續sh

當小號玩下 正身都唔差嘅

首抽 emt + 鬼化雷姆（覺靈一次） 開唔開

好撚正呀呢個AC

開

開住玩先啦 刷咁耐都曬氣

花光所有運氣

呢個AC我敢講淘寶都要3舊水

真，最勁既都抽哂，加上活動送埋拉姆 完善左無輔助既問題

仲送拉姆

課長都未必咁正

再問

要引繼吧

每轉一次裝置都要引繼 小心用

咁用返電話算,最怕轉黎轉去

出晒水 不過唔恨得咁多
係你既就係你

要唔中既 玩到後期都唔會中
首抽試過神帳 之後 連續60抽都係垃圾....... 0隻3星

一陣BUG左 成個AC冇埋就仆街

係我都係60抽無中野 3巨頭小號

最緊要係時間
越遲開 越虧底

刷到個ac
emt 鬼雷 貓 小醜 偽娘 紫髮
多3隻但多垃圾

偽娘都唔差

由里烏斯好勁喎

女人紫髮

原來強者之塔中級1係打劍聖

不了，攞嚟J都得

最強紫髮

隻隻都係A級
不過當分身玩住先

都係好廢，仲可以繼續1拖2垃圾去打

要改名做弱者之塔

可以叫多一個月
出到上級應該會難打

呢隻GAME唔知係唔係公式問題
我見減攻防個效果明顯好過BUFF好多
不過無咩人招技係減防,普攻減防見手上都有兩隻

賊仔

唔洗試
本身想今晚升IOS14引繼落部AN機到
點知唔俾引繼
上巴哈睇一樣有人係咁

d銀幣完全溢出
可以換下石板料

係咁打野拎石石

覺得佢遲下實會追加幾千銀幣換一個突破藥

其實要留

當大家以為好多個陣
每月:
2星期一次勇者塔=(100+300) X 2
初回限定獎勵冇晒
PVP場大約500左右

你先會得千4 千5左右
真係岩岩好換到6張抽卷

已經好後悔換左exp料

因為初回CLEAR令大家以為好多

我好後悔
我換晒所有料啦....

我淨係換左抽卷

爆石抽鬼雷定升人好
有betty、mimi、菲魯特、由里烏斯、486
係咪升呢幾隻都夠打落去

7日卷又中重複

我都係

最好抽
你冇水屬

中帕克

下次開埋中級2就可以
一個月有1600

咁小3星都中重複

我以家6/16
2張必中卷都重覆(課金+7日

我多你2隻
一樣2張必中卷都重覆

黎緊多1隻 (送個隻拉姆)

剛發現有隻一星角有復活魔法....升唔升埋好呢

same

應該話sega佛心定求奇
好小game活動會送石抽角 但冇活動角送

唔好扮FD!!!!!!
你走呀

係伏心.....

一開始刷拉姆個D

忘記啲開心野佢 我正身真係同你一樣嘛

你同我將個分身掉左佢呀

搞到我想重生

想問咁樣打唔打得贏活動上級三

懷疑晒卡....

活動失敗又唔會扣野 連體都唔扣
點解唔自己去試下....

入去試下咪知
輸左又唔會扣你啲卷

唔扣入場劵?

唔扣

THX THX

記憶結晶係咪唔好覺醒住

點解覺醒哂

覺醒哂+1

唔夠用

好快就多到你用唔哂 有重複一定覺醒

岩岩單抽抽到mimi, 已經好多打手無support, 仲有無值得升既價值

有第11集睇了

呢隻係MIMI咩

我屌抽中果陣聽到佢講咩MIMI以為係呢隻 姐係無事了

都可以升 依隻加防 減cd 幾好用

我都中左兩隻 想要486呀

訓覺
今日是但打都打左一萬分
打多二日可以養生玩返FGO

睇完今集re0 好壓抑

打完聽日就要轉個re0 ac去spare

你地話Mimi 可以單刷超級 OR 上級3??
剛剛抽到

你講邊關先
同埋單刷都要有練度

而家好多關上級3都打唔贏 除左綠色關

我咁多火屬仲洗唔洗升mimi 火隊好似都唔錯

MIMI除左水屬吃力D
其他屬都可以完封進化料同經驗上3 (技能關唔得)

有一定練度 隻隻都可以auto上級3

而家打綠色書關想死 (打藍屬)

綠書係麻煩啲

課至wotv 課唔到呢邊似係隻game岀事 前幾日仲課到呢邊

抽左劍聖先

你估如果啲卷我留到2046，等鍾意嘅角色入普通pool先抽得唔得
啲券有冇有效期?

儲到正月

我覺得如果已經夠一隊，結晶又夠用既話已經可以留住先不過唔知啲新pool係咪限定角

3星必中卷170日
免費卷無時效

鬼雷姆池中雷姆 屌

慘到

課唔到加一

到底邊個天才諗技能材料關
要有組隊限制

呢家升IOS14有無影響?

最好唔好升住

成隊60打唔贏上級3

討伐
d怪75LV

升技緊要過升lv好多

實際上，升完60之後 (再升埋5星）就係要升技

而家先8000章
幾撚時先打夠30800

慢慢打啦
1日8000 7日都5萬6

尋日係因為重生左先唔駛爆石打

鬼雷姆開大技有波睇

但I Love Emilia

I Love Emilia

除左阿爾, 都上晒5星60LV,係時候FARM技

升技升到好心煩 材料同其他關卡雜溝
東一忽西一忽重要計數爆幾多石

重生咗爆石先有價值呀

我都刷緊重生

比fd引到我抽爆死左

EMT 陣營支花好多角都要用，已經儲左過千碟emt 第三階櫻花，但支花永遠都唔夠用

比我會升爆角色lv先

傻啦
經關得1千經+好少經書

技陣營上3一場3千經
我升1隻101010技 已經由60升到65

但係你爆死咗

而且升左隻10/10/10 已經夠打目前絕大部分超級

上3唔夠打
敵對陣營要搭隻1同2星

升邊隻上30技先會有著數

betty emt mimi

淨係呢3隻排順序呢

已經排左

好

點解係betty先

升咗Betty30技，都打唔到超級

壞左版emt正到
留石等佢了

咁升mimi先好d

我會升emt 2技先可以無限冰
再決定30埋或者mimi被動

我見多數都係升呢3隻先
先後次序就有唔同

我淨係得上面3隻嘅Betty，突然而我升完30係唔超級，可能因為佢30只係加30%暴擊率

MIMI先應該?

上3都唔夠打,只可以上2

手痕再抽 都係咩都冇

你地會唔會用60體打雷姆碎片關

點解唔打,話晒3星
下面堆2星就真係唔打啦

TOP1條友就黎打左15萬個章

70抽爆死哂一隻三星角都無

刷經驗肥好似上級3抵玩過超級

谷角色lv=超級
其他收益=上3

普莉啦 10lv大技每回合都補2000幾加攻比betty 10技一野秒人

開頭見個活動得1個禮拜以為好趕
點知2日打完

但其實當你刷完上5星60LV就要開始刷料升技,到時錢同RANK經都唔會缺

我休閒唔回體刷
1個禮拜岩岩好

技料難打過經關
我淨係夠打上級1或2

如果有EMT + MIMI 減低番D難度, 咁上下練度應該可以過晒上級3

等返150日先抽

抽曬3000石冇雷姆

486個bug又有野賠

之前SET左生日係 2000年12月嘅人將會RESET

【重要】年齢認証のリセット実施のお知らせ

佢每日都會RESET 2000年12月既人
毎日ログインボーナスを受け取り時に年齢認証設定が「2000年12月」となっているお客さまの年齢認証設定をリセット

好搞笑 解決唔到 要每日都RESET呢個生日既人

希望佛心少少 比石我呀
千奇唔好比精神力X1我

3000就想中!

係囉，3000就想中!

尋日刷緊第隻GAME
未研究依個新活動
有無包膠

打關，乜都得
拎卷 打討伐

唔該

每日要打一次亂入關

emt用落無你地講到咁勁係咪後期up爆哂技先勁

我得2星EMT答你唔到

mimi betty 有用啲 單體技硬爆boss

我細a都用緊2星比較起上黎2星仲好用 又有得回血

不嬲覺得betty > emt

我自己黎講普梨最好用

如果要我講 2星EMT係補師 3星EMT係打手

EMT 勁在涷結boss同放毒每Round扣人5%
輸出其實唔高

依加2個ac唔同方向發展緊 好難揀睇下邊個會爆死先

各有各好 但拎黎打超級關betty好d

無486嘅隊好難玩過30%攻唔係講笑

歡迎使用佩特拉

成隊青屬了

30%攻係真係正

MIMI火隊仲變態

木隊無隻勁 可完封了

比禁治同持傷剋死

點解技關隻石人凍結左都可以出大招打我全隊

換完拉姆了

咁急太多石

打打下又升lv
其實唔係爆好多

討伐我打到中級3已經係我極限，點算

無所謂啦 有鬼雷隨便打都完到活動

夠啦 爆石打 點都夠

其實唔明呢張禮裝係點先發動到效果
魔法攻撃の場合、防御力が15%上昇する
呢隻GAME有分魔攻物攻架咩

你去睇啲技嘅detail就會見到物攻定魔攻
只係白值用“攻擊”代表晒

有，你睇返招技就有寫

好 唔該CHING

唔該CHING

新雷姆洗唔洗追

雖然算勁，盡力抽啦，抽唔到都唔代表要重生，係打討伐要用多好多時間

無bonus 普通農，而家都換晒lu

發覺無betty可以收得皮

Y

弱化40%隊長技 好有用
同埋氣絕

但多數用486做隊長 +30%攻仲好

玩弱化流應該要滿技先玩到

點解見人地隻鬼雷咁痛,但係自己果隻滿技都係咁低傷

有冇critical 攻擊力up 防禦力down先

你面板升到幾多先

10 5 10,星盤第3頁,不過得61LV

你地有冇換6回限定d素材

有LV補正差呀師父

有

如果30800你打齊
係足夠你換齊

咁去刷經先

又11點

小左咁多人

冇乜內容討論

每日最期待就只係拎個3體睇劇情

其實幾尷尬
幾佛玩得幾舒服但冇內容
姐係冇野屌但又冇野傾

點解你地咁勁....
我一有體就打都仲係好弱

每日最期待就只係拎個3體睇劇情免費單抽

D體要用係岩既地方

全部都係升果幾隻
活動又剩係得個刷字完全冇野好傾

頂唔順，刷咗幾日都冇鬼雷+雙SS ac…

想問下，我覺得呢個ac抽爛咗，除咗首抽，成7000石都冇3星咁濟
同埋冇乜禮裝，7日劵都撞埋，應該點繼續玩落去

而家打好多關嘅上1-3打唔贏，日日都唔知要打乜，樣樣都好似卡住咁
活動冇特效卡同角，係咪要爆石打先得，其實我應該打咩好

Thx各位

486個BUG再唔修好就真係唔駛打PVP

邊到雙SS....

自膠
BTW 角就遲早都齊
如果真係頂唔順

其實唔追競技場呢d角都夠打
你卡關係練度唔夠
最起碼都5隻升到60LV5星先
之後再去刷技

你地PVP排第幾

出左1日多d既鬼雷刷左幾日

37854

999999同999名差50石獎勵真係好趕客

好事黎 追都廢事追辛苦自已為乜

之前就刷雙SS+隻拉姆
而家就改刷隻鬼雷姆咁

BTW, 即係升星>升LV>升技, 咁上下?
THX

其實都冇得追，回又回得慢，遲兩日開始，又一開始爆石砌好一隊既話係下游根本唔會吸引到人打你去做防守

升埋結晶LV
你刷經角色個陣會出埋強化料
升技好似最哂時間同體力

中486BUG食你一次屈你輸
你已經唔駛追

我見幾個都擺mimi＋3隻1LV引人打佢

卑鄙到

用持續傷隊硬打都OK既

有次手快揀左 走場算

係咪未有回復無效角

換哂啦

偽娘3技好似有?

貓女有呀.......

唔係同真人打 我唔當係pvp

貝蒂弱體化+40%隊長
禁治療菲利斯+20%弱化卡
EMT
雷姆

呢4隻完封MIMI

抽唔到

要用到4隻去打一隻已經好過份

禁治療打咩都得 (佢本身係補師 全體補30% OK啦)
貝蒂有氣絕 配合弱體化其實好易暈到
EMT玩持傷 光屬 打咩都得
雷姆減CD +持傷

當大家都70lv 10/10/10 既情況下mimi優勢唔算大
EMT/Betty 都好易令到佢行唔到

百幾抽都唔中

勁唔勁

200抽
2萬石?

抽左咁多，剩係中得一隻3星仲要歪左
棄撚左佢算

多謝課長比驚我地玩

你差101抽就有....

屌 日日d技能關都蝕俾佢

1199

隻分身又中3星

就拎到100石

啲人勁啲痴線，仲有好多人擺掃把佬，每次揀對手都好難

例如呢?
我狂打exp喳

打技能關
技能關D EXP都OK多
又可以升到技

我份人好簡單.. 到底幾時有腸姐抽

特雷西亞 同 腸姐

想問下係唔係打到3，4隻上5星上60lv，就開始刷升技先而唔係刷經驗書升70lv ?

想問下團長招隊長技係得邊到先用到

課完金就棄

已經40抽03星

應該係Quest Battle先得，即係追憶鄉一二新章果啲
不過唔知育成同記憶深淵計唔計

其實係咪mimi做隊長會好d?
3星紅角都有隻
定用番emt做隊長好

得呢三隻3星，駛唔駛重刷？

個人感覺越後期+嗰幾成傷害越唔重要
點樣保命同控死隻王先係關鍵

呢D唔係角色黎

cap 錯

刷啦起碼刷番2-3隻5星

想知育成同記憶深淵或者討伐呢d計唔計用到

睇主線 成日都唔夠pts攞唔到bonus石

有無巴打知點揀先會夠pts

抽唔係起始3星？

睇攻略

2個方法
一，落裝備，好多都有pts加乘，但要睇清楚件裝適用於邊一章（如果一定要用裝備先夠會有提示）
二，對話選項會好提示（例：你選擇對話時留意頂頂4項會著燈，可以睇到你選擇既對話會對邊項有影響（可加可減）

中左限，係咪開得

再刷過啦 得咁少

要休息下先，啲初始得58抽

邊到58抽?
你買初始?

係，幾蚊玩下

買初始不如你買神帳啦
尋日問過先60蚊

掛到天荒地老先得51LV, 得番1000石

為咩

有時係減左 一減就唔夠分

即刻走場,SAVE出HOME畫面
入返去揀由最初開始

咁嘅陣唔夠打活動上級2
應該升晒全部70lv定升技先

升技先
升好技既mimi好撚磨得

煩緊升emt先定mimi先

屌你中三只係21500戰就得
一到上一加成差唔多一萬

個LV補正,10LV以內都仲有得打
去到15就比人禁住黎打

一日一次個關係咪冇得刷到上級出黎？
每日出左咩級就係咩級？

48LV Here
仲有8000石

你可以試下打多幾場

CHING仲有咁多石既

應該就冇得刷

嬲嬲地買個3巨頭帳返黎算

又重生

G持

屌原來我一路打錯關

同埋1階技料係最缺
所以無蝕底 打技關

然後繼續抽唔到鬼姆 無限loop

又中咗掃把佬PVP bug

冇乜點抽到卡
課左500左右 買哂D 平價package

我零課已經爆到冇晒石，雖然抽咗好多

點解一個6日 一個5日咩原理

我之前就係咁可能佢兩個計嘅system唔同

10卷+3000石
雷姆BB +2張活動卡 我係咪真係要轉AC了

鬼雷姆 EMT BETTY MIMI 太陽姬

唔要俾我算啦咁正都唔玩

我正帳課左3星人物卷 好肉赤

而家都係打D定料先, 我都唔知升邊隻好, 手上D 3星都好唔吸引

俾咗我 我幫你課埋3星卷

2個AC同時進行 睇下個分身7日卷中咩先

多數d分身係虎頭蛇尾

想問抽返黎張特效卡 係突左=50% 定係點

最勁既都比你中哂 仲想唔轉ac?

到底新EMT定MIMI技先好

我正身得9隻 分身已經12隻

覺一次就等於50，兩次75，三次100
鬼雷姆50

總上限100%

mimi

屈到

12隻已經幾乎齊角啦喎

咁可以中重覆嘅
利申 10種12隻

重複未計
冇鬼雷冇betty冇mimi 唔係一早轉左玩分身

有無第3季就靠你地啦

你重有8000石know咗啲乜

咁我係咪要轉AC了

忍痛刪左個正身再課3星必中落分身咪得

你分身爆機陣容喎

正身上星期6開波
分身今日開波 (第4日LOGIN) 即係叫仲有石拎同必中卷未拎

兩個一齊養囉 不過問心啦
正身爆死你都對佢冇乜愛嫁喇

其實長遠落去都係玩返1個
分身都係清完體就算 有石就即抽

今朝R左1000石 打左好多關 中左鬼雷姆嫁啦正身
不過成本高 同埋無BETTY 又無太陽姬
技都升到MIMI 101010

分身一定要養 太陽姬真心正 全能SUP

唉 升晒人上70LV先再升技

頭先分身抽5000石 點解可以好運咁多但正身有普梨

痴線
邊有得唔轉
岩岩10卷 中埋菲利斯 + 2張記憶

3000石加20卷
我重生了

威啦

.gun?

升到65LV夠啦

爆機啦

真係要重生 痴線 無得搞

兩邊玩啦 正身玩到後期已經無野可以升 都係擺住放置play

其實都係 以家活動已經打完 30800分 仲有突
都係刷技

200萬下載 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1000石

升得咁快係咪好多人刷首抽喳

屌coin sp有撚用
技能料sp啦

係 ""多左""好多人要重生

1000石，200raid卷
聽日仲會開限定錢關

我重生得好合時...
如果再遲d 呢1000石又益撚左d淘佬

嗯，好

我尋日講下笑嫁咋!唔駛還嫁 求你唔好咁非

前日射左3000落左去4800，話咁快就上到1萬

比我就唔忍，郁佢啦

終於中埋張禮裝
抽左9000石先中

快點強姦我

離間禾地
劈7你

真
每日開哂3關技能sp就差唔多

蛋禾耳經毛德包錫，有抽吾島淨野

上面有個抽左3萬石差唔多補底都未中

讀左4次先明 屌你

得雷姆得天下 如不同意試以500字解釋

1000石萬歲

雷姆真係勁，但都唔使真係抽到咁

但我已經無得爆石, 又抽唔到正野

繼續等劍聖

婆

3巨頭小號加加埋埋抽左9000石都無野出

玩到29lv 有無人想要

台主升到29lv 睇黎我玩得好慢

得雷姆得天下

1000石幾時拎得?

宜家

重新開game!

1000石又倒落海

即卡推滿25LV技

魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸魔獸

好慢啦,上面成班40幾

機戰又要刷, fgo又要刷, 冇咁多部機去升lv

cls

機戰唔抽就唔洗刷
2部機夠用

仲唔到我做歐洲人

你訓緊嫁

個個都中

有我陪你

練到成隊70都auto唔到技關同活動關既超級

71 3*EMT
69 REM
66 佩多拉
67 藍屬mimi三姐弟
63 普莉希拉

升技

71 3*EMT 技29
69 REM 技16
66 佩多拉 技10
67 藍屬mimi三姐弟 技10
63 普莉希拉 技10

已經升到咁 但唔係差少少輸
成隊死哂隻王仲有半血

要2隻30先有可能一鬥

我覺得最大問題係回血個AI 佩特拉成日全隊半血都選擇普攻
同埋打隻王唔痛 ram 克屬打落去扣千幾二千 條血bar短左少過1/10
等級壓制好誇張

又送

SEGA轉死性

一秒回收，有咩所謂

有啲角AI係智障，例由里烏斯個AI係永遠都唔會落Buff，同埋都係啲補師揀唔啱時機補血

留到聖誕抽老婆

聖就聖
不過係萬聖節

btw 建議肥關唔使刷太多
刷到夠打技關上三已經夠
一場上三一隻角拎3400經
而家都未刷完第一隻滿技已經成隊就黎70
隻EMT係上3刷 技27刷到技29 已經70升到71

但前期付出點都要
就算人唔升lv 你d記憶結晶都要升

經關要都係刷超級
夠打就去技關上2上3，rank經同錢唔會缺

儲左200個大經驗書 一野幫自己升到60
有D心痛
本來留比emilia

屌打活動

刷超級技關一場3800exp
升得好快

80LV怪 等級懲罰太勁, 打隻王 無DOT 係RJ

你個名

初級-上級>mimi主場
超級>betty主場

你個名
今晚同我訓ok?

等級差>10個補正就會好過份

我隻1突 70MIMI 打水進化料超級關, 隻王一野轟落我隻MIMI到 差唔多扣一萬, 回條毛咩

即係話比大家知 其實超級係比滿突+限界既人玩!

全70先有入場卷

所以我AUTO 上3 都好滿足架啦, 超級真係唔係人打

水屬技關超級點樣先過到無果個陣營角色，淨係可以用三隻其他陣營角色carry

技關上3唔係得1000經咩?

EMT陣營上3得1000，其他兩個有3400，都唔知點解

原來係咁....thx...最缺EMT 技

課到齊5隻

我訓左好多左

訓到我已經唔記得雷姆把聲

想問活動拉姆禮裝有2張，同時放有25%+25%，如果覺醒左仲有冇？

我auto超級陣容 可以參考下
emt 全10
狂化rem 10 5 10
Rem 5 5 5
拉姆 1 5 1
mimi 5 5 5
水獸人 1 5 1
帕克 5 5 5

岩岩我都問左
覺左會變+50%
放心

LV差距咁大都打到 屈機

10場輸1場左右

刷技關係咪夠打上3就夠

上3夠架啦

三巨頭開驚
之後4000石都無雷姆

可以下10抽中嫁啦

你旨意隻火屬可以橫行水屬超級已經搞緊笑

隻新雷姆係咪限黎

從來無公告講係唔係

隻鬼化雷姆 用唔到落arena?

其他GAME會有寫完左入唔入池之類
但呢隻GAME我搵極都冇講

未成氣候

thx

好想升ios14
但又驚瀨野

再想問升技你地會選擇先升emt,貝蒂，mimi邊個先？想訪問下次序

打劇情又有四百幾石，可以再爆

只可以上一隻

同一隻角色只可以放一隻

升左IOS14 玩緊 無事
唔係所有APP都支援晒
LINE我無通知彈出黎變左

睇你練度
如果新手期
MIMI > EMT >貝蒂
後期> 貝蒂>EMT>MIMI

咁我升左先
11pro
line彈唔彈都無所謂

28rk都算後期,咁貝蒂先
thanks

會唔會整返個記住你上次點打既auto mode

MIMI前中期好幫得手 後期都可以一戰 但佢比水屬剋住
而水屬又多勁角...

唔好FF太多啦 直葉BB

問多次先，想問團長招隊長技係育成，記憶深淵同討伐用唔用到？

28rk初期咋喎

你地係咪爆石打

我唔同呢到d痴線佬比較嫁

唔爆石好快熄game

咁28RK黎講都算係初期 好多野你都未做

都係既
但好似打boss唔夠力咁都係升貝蒂先

7日中貝蒂

恭喜

有無清可以大概講下記憶鄉果邊既劇情係做緊乜

覺得自己非洲既人
可以睇下人地點樣非法
佢第1日20抽2隻...之後講左句 每日100抽 抽到突滿為止

之後.............
唔好話雷姆,連隻3星都見唔到

100抽

100抽

佢黑到
正常應該100抽有1隻3星人

BTW四葉黨黎啵 仲有聖人惠
睇在聖人惠份上 我會支持佢再抽多100抽

抽抽抽抽抽
不過用落覺得鬼雷姆唔係必要 佢反而無原生雷姆咁好用(減CD)

輸出角係最易被取代嘅

2星拉姆
3星拉姆
1星雷姆
3星雷姆
3星鬼化雷姆

戰隊

咁多既 唔係得coin咩
星期六日都咁多？

星期六日係咁

星期6 火水木 + EMT陣+騎士陣
星期日 光暗+商會陣

岩岩先打夠分拎左拉姆
可以慢慢打夠30000

啱啱中咗掃把佬PVP Bug，轉Auto電腦可以打死佢

競技場防守輸都會扣分
仲諗仲穩守b+

我都跌返落B

升完拉姆上5星，終於可以穩auto EMT技關上2

留體等新活動

打唔贏活動上級一

垃圾sega肯fix 486個bug未?

PVP個個放晒486出黎打條毛

你唔打多D用黎換能力板個D道具?
個D道具太有限 1日得3精神力

上面有巴打話BUG左既話AUTO就得

岩岩中完486 bug

試左唔得

第一章if線第八第九話係咪開唔到

我見寫咩期間限定

竟然十抽出到鬼雷姆同庫珥修

有冇人成日彈句咩咩更新之後要重開 又唔敢重裝
佢依家引繼有問題

下次活動應該都有得換

有冇人可以幫我解答到

你帶一隻角入去試咪得 輸左唔扣體
利申冇佢幫你唔到你試

抽到隻鬼雷母 覺醒2
暫時得菲莉絲 鬼雷母 EMT 好弱

菲莉絲 PVP 打 MIMI 好勁wor
唔比佢回血

換完之後唔見咗
應該中咗bug
係個箱度睇都冇呢舊嘢

冇野了 原來撳錯咗

正身終於升完30EMT 到你啦Betty

點解會咁

你分身明明仲勁

正身24 兩邊一齊練

分身有冇抽野

冇用石抽 BUT卷抽都有中野

咁仲玩咩正身

我之前個AC課左都果斷放棄

俾著我爆死都會棄啦

真呀 以家AC唔再抽野

SH到出腸姐劍聖
或者勁輔助UP都可以試下水溫嘅
你就好啦 咩都齊曬

SH到出劍聖+1

D上張突破秘藥有咩用
勳章換完但唔知咩地方用得著

70lv後再升要用 勳章掃初階料

幾時可以抽野

依加

跪求陪抽

抽爆覺醒

有result未

得幾千石唔敢抽

免費單抽出金!
2星記憶

如果唔係3萬石 一定唔抽
要預保底心態

挑，仲以為抽十連

宜家先到3分1

隻game單抽感覺係好啲試過7抽3彩

打唔贏超級
D狗仔識幫大狗回血
ON99

如果以後都係每100萬送1000石
好快就儲夠

一睇就知你係唔夠章

其實呢啲係咪全體加成

你歐洲!

其實100萬好耐!

唔係

純粹係條件加乘

單人

Ok

抽完鬼雷等下轉

上2開始已經會回血啦

忍唔到抽左野10抽爆死左

上3前個D少血低攻,死沖都打到,

超級回一下血搞到之前好似白打咁

10抽都叫爆死

回體無咁嬲

2萬3戰贏唔贏到上3見佢要30,000戰
定係可以試吓輸咗唔扣券？

個ac首抽到依家未用過石抽

見活動刷完手痕

其實雷姆SUP真係幾好用

試啦 輸左唔扣

betty打狗好一般

應該無咩可能,上3 成4萬戰
我尋日2萬9戰手動先過到
等技能升高D再試下AUTO上3

咁我講錯 應該係上130000戰過關

BETTY隊長 配結凍

點解要咁做

一係唔抽
一係就抽到有

掘礦理論

想要太陽姬

新手留名

想課3星券但又驚中重複

已課3星卷 已中重覆 好彩唔係廢重覆

資源咁少嘅情況下 你地星盤第三頁投資咗邊隻

走左

BETTY

同我入返去

中咗new 不過係最優騎士

我都想要..............
神級角

中左太陽姬

有new都好過中重複

MIMI已死

我重覆呀......

送比大家

競技場隊長用hp好定係弱化耐性

攻定守
可以參考下排名榜頭果堆

練度未夠高...PVP 一日比人打十幾次 以上好難守分咁..

大部分都係加攻隊長
之後就弱化成功 弱化耐性
原來競技場最勁先A
好似好難上S咁

排第一都係得A
我低兩階 B+已經萬6
差咁大 其實有無可能上SS架

我未升好佢 後期真係咁出色？

mimi同鬼雷講真未到 蜀中無大將
EMT同Betty屬性優勢+控場嘅打手地位高幾班

OK

太陽姬2技有BUGS

スキル２「たわけ」について、スキル詳細内容と異なり、本来の攻撃回数より１度多く攻撃を行っている不具合を確認しております。

如果打1下先啱咁好似無乜特色

連聲效都係2下 動作又係 點撚會係bug黎

nerf就nerf啦 點會係bug唔想犯法？

敵単体を600%の威力で物理攻撃し、100%の確率で疲労を2ターンの間付与し、自身を100%の確率で防御強化を2ターンの間付与する

本身招技係咁

如果聲效動作都整2下 我覺得會係文字錯多過bug囉

咁就唔知啦
不過呢隻野3技先係重點

我長駐喺1000-2999位，啲人全部70lv或者升晒技，大部份都放Mimi或掃把佬，就算啲人升到SS冇我哋份

如果你有菲利斯
隻MIMI即刻被收皮

我冇菲利斯，同埋如果對面有太陽姬加任何一隻加速Buff角，好快就收皮

至於我係用全攻擊型打Mimi (我淨係放咗由里烏斯加速，另外三隻集火打死)

不過前面個D全部痴線佬 升滿技真係好難玩

我係簡啲戰力最少低2000嘅人嚟打，同埋避掃把佬

目標係每個月拎到500個幣 換個限突道具
D碎真係諗都唔駛諗

打金色IF線都會送限突，我拎咗幾個

咩叫金色IF線

其實個競技場都幾反智
開成個月 但9成人以上都係拎50石 一抽都唔夠
打入1000都係多50 不如hea打穩拎50好過

打入1000所用嘅成本都唔稀罕嗰50啦

即係故事mode個框有少少黃色嘅線，同其他線有差異，你爆咗嗰條線就送限突

打入1000拎100
乜都唔做都有50
大部分都揀後者

主要都係拎個D幣

好明顯係想趁機nerf

我有 點算

抵啦

你歐洲人 食屎

emt生日又送150石

拎到3星卷
希望中emilia/人妖貓/486

6條體!!!!!!!!!

抽未

屌你segA垃圾game
拉姆係雞係公廁

你可以突2

我要新卡 都唔想要醒覺4次

你太高要求
我只會望自己唔好抽中垃圾人

30Betty 加 30鬼雷姆可以Auto超級

聽你地講到大陽姫咁勁...其實應該主力升邊隻先好
本身升緊mimi
Btw課到差唔多300抽先中到鬼化雷姆
再用碎片換左50粒突破石

要爆幾多石先可以30一隻角我佛係升緊角

我應該爆咗4000以上，太多記唔到

有愛就強大

咁我都係留翻抽野

EMT 太陽姬 烏利斯 集中升呢3隻先實冇死

心火巴

BTW 300抽你好似冇乜點歪到咁? 見你無乜覺醒

菲魯特都要升上5星

連續3日出初級

本身升緊MIMI技 而家中左隻貝蒂係咪要轉升佢先

2星有冇話邊隻特別
非洲人要練

MIMI 幾技? 升到一半唔差在 真心
唔好半桶水

佩特拉

升到444 EMT233

你會唔會食石升技?
如果唔會 升MIMI可以幫你打到大部分關卡 其實就方便D既

劍鬼
成個綠屬廢到嘔

我4隻都半桶水緊 20up 又未到30

呢隻勁野

討伐打唔到超級
有冇平民隊

而家爆緊石升技 升埋MIMI先再算

呢度有人打到超級咩

實有

見日本仔突爆70LV劍鬼 好似幾勁

淨係啱屬打技關已經無唔升嘅理由

每日冇打到佢既碎

其實差個19個章 唔駛逼到自己咁緊

2星等抽中算啦
我碎淨係打雷姆

抽野都抽到突滿啦(如果你夠非洲

非洲過你

OK
WE ARE FD子

我用30Betty30鬼雷姆15由里烏斯20Puck10EMT 可以Auto超過討伐不過唔係平民 (雖然我0課)

我冇呢個決心爆石練鬼雷

真係難跟

...我300抽得2隻3星
一隻太陽姫一隻鬼雷姆

願歐氣祝福你下次

之前係咪有攻略link教故事通關？

技級超級素材多上3一倍

第1章:
第2章:

新章1:

只在乎第一階素材

我同你講，要升30，要最多嘅係第2階素材，刷第2階素材刷到有成千1階素材

都係
我舊AC 刷到多左幾百個1階料
但因為可以升下其他角 都叫幫補到

感謝大大無私分享

已經突滿左
完全無打過佢關碎

全部王室候選人+佢地手下零零舍舍得劍鬼一個唔出3星
連看門狗都有
明明劍鬼係最勁果個

因為要出個年輕版3星人權角

係咪要升套陽姬

套陽姬

夠膽就到時2公婆一齊實裝

你地講既30係指咩 技能升爆哂？

yes

終於可以穩掛安娜陣營上3
掛返半日先

冇錢求放過
劍聖 仲有魔女都抽死人

未有耐魔女啦

隻GAME執都未出到魔女

最快升lv係打exp關？
定有其他關可以升快啲

升左隻劍鬼 都唔差

腸姐都唔知幾時有

流程: 打EXP關上3 (目標係記憶結晶EXP)
升滿左之後 打技關

超級啦屌
快手升完人lv就轉場刷技

結晶EXP先缺 加能力加最多
打超級好少

30場超級都升唔到一個人上5星架啦，有咩分別

不知不覺隻分身都已經夠刷技關超級

好遙遠，啱啱先有一關技關上3可以穩auto

點解咁快
我刷緊上3

你emt同クルシュ技關咩隊員去打

呢d模組 技都整好曬應該唔會擺好耐
不過劍聖d技好似唔太勁

EMT:
BETTY隊長
雷姆
鬼雷姆
拉姆
EMT
玩持續傷隊

クルシュ:
EMT頭
クルシュ
菲利斯
MIMI
貝蒂

EMT隊同你一樣 應該練度差距

Betty auto成日都唔開技

參考完過到emt上3
但クルシュ都係比對面打到仆街

弱化耐性+清DEBUFF 係重點

中左BUG, EMT 招3技升滿都要5 turn CD...

眼殘, 原來不嬲都5 CD

入咗Arena頭800位，真係痴線

補血角先係唔開技

一去到A- 就成日比人打

差一場上A
好難打

快速提升戰力先可以防到人，防到人仲有得加分

差1場上A應該係頭百名左右

你幾戰咩陣？

都好高練度下 好多突

1星既送1粒
2星既送5粒
3星唔知

升曬光暗又可以佛系SH等新POOL

日本仔開始吹奏羅茲瓦爾

幾勁都唔會用佢

點吹法

出到第5隻落pvp 應該先會落，否則暫時都冇咩位俾到佢減速

30skill 加30%攻 20% critical 好L勁

你隻眼中bug

淨係樣同聲已經88

首抽應該刷邊個pool

鬼雷姆

呢樣真
利申抽唔到

呢隻GAME係咪放兩隻SUP上場都無用
我放兩隻見佢好似都係上得一個攻BUFF

塔係幾耐重置一次

鬼雷姆pool （唔中雷姆）

14日

同種buff會覆蓋
2隻sup唔同buff

呢隻仲正

2隻new 正wo

賊女勁咩 好似無見過人用

Pve好屈